開巿升住二百幾點先 吹咩 港股進入健康牛

社區爆發？未撚驚過
信政府，唔怕!
(對沖都唔做啦?)
唔做!!

爛

嗯

留名等睇見紅

而家開始跌 樓豬點睇？

信政府